越唔識股票嘅人越賺錢

今日食飯嗰陣，聽到位阿叔講: “4月左右入咗隻乜7哥斯拉四百幾蚊，今日都仲係四百幾蚊，正一辣殺”

睇條友真係唔識架，不過佢賺左五倍

唔好作故仔啦

哥斯拉都俾你吹到出黎，犀利犀利

1/10

0/10

-1/10

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

好尷尬

諗起黃秋生 ：知唔知咩叫伊波拉？唔係狄波拉呀

唔識先賺錢，呢啲正常，唔通老手賺錢咩？